呢個世界生得靚就唔會窮

搵工有著數
真係零技能就去賣身
女人生得靚大市場啲
玩直播 賣相 ptgf 甚至真係唔掂都可以做雞
男人一樣 雖然冇咁大市場 未必好多女人包男人
但肯放低身段接埋gay客(有中學同學做緊) 都係唔會窮到瞓街
如果係日本人、韓國人 更加可以名正言順做埋明星 香港就難啲

生得柒 一係就職業做兒女 一係就靠實力取勝
儲到錢一定要去整下容
就算唔大執 都至少keep下個樣 美容、打針在所難免
唔好話價值觀扭曲 自古以來就係咁 耐過中國啲自古宣稱
只在乎審美觀點樣變

係咁嫁啦

完全認同樓主

打咩針？？

下世做女人，唔靚就整

我貼緊錢出黎ptbf最近市道唔好 我只能說搵食艱難

依家呢個風氣 分分鐘女人唔讀書唔係高學歷利用自己先天優勢搵錢已經多過大部分打工仔

我有個中同一直公認幾靚
但佢冇乜點打扮
都冇乜姣仔個啲

最後做左紀律部隊（非狗）

的確唔會窮
但同屆其他9成都仲讀緊書
中學個陣完全估唔到

某幾個韓星 唔點名喇
唱歌唔太掂 跳舞好一般 更加唔駛講演技
但搵緊嘅錢一年=普通人嘅幾十年
好多有實力嘅 出唔到道 只能做下人肉佈景版
如果識做人啲 又醒目少少 隨時可以撈多幾十年

靚女只要付出少少 做到大學生 就已經會被人吹捧到上天
你睇下袁澧林就知 明明比佢讀書叻嘅大有人在
當年佢仲未變過街老鼠個陣 好多人吹奏佢大學生身份
你唔靚 你讀到三大神科都係柒頭 冇人想理

依家香港賣相做電子雞嗰啲本身都唔係靚

咁都唔算係好柒

唔叻冇錢唔靚仲要係仔
唉

其實表面係咁，但係一到三十就黃花堆積靚仔反而㩒老添

唔係柒你係咪會買先 係香港根本唔洗話靚 因為永遠有堆人見係女就狗衝

睇下識唔識舖好條路同埋個底線去到咩位
有啲女可能恃住有幾分姿色呃下男人做兵送嘢囉
有啲女可能搵快錢真係走去做ptgf
亦會有靚女係安份守己打份工，不過佢地條路係好行過普通人就真

但每樣嘢都有代價嘅，到做ptgf/賣相搵快錢嗰時要預咗俾人踢爆做雞俾人笑，睇下隔離po條女15歲就出嚟做雞，呢啲真係

有咩辦法 個世界係咁唔公平。。。

由細到大都因為樣衰，成人畀人笑而自卑
唔係打扮下就救到，無真係要整容

但係整容唔係咁易架，錢反而小事，最大問題係屋企人親戚朋友

想知做靚仔靚女嘅感覺

見到公司有新嚟嘅正常樣女同事，升職都係升佢哋先

生得靚就係會出眾啲 好彩就有人鍾意帶拹你 唔好彩就有人妒忌
之前睇過單新聞 有個女仔好靚女所以比班樣柒嘅女甚至前男友夾埋bully自殺死左
你可能話收兵保護自己就得 但有時你比人杯個地位低到兵都收唔到 叫啲仔幫手反而比人威脅你唔比佢屌就唔幫你咁 果下靚唔會係優點嚟

其實袁澧林有幾靚

死啦點解我識啲靚仔靚女都係無呢啲待遇，最多係多啲人鍾意

生得靚之餘 最重要係要放低自尊
先會有呢d待遇

男人使鬼做鴨
基本上你靚仔而份工要對客已經好著數
或者你上司同同事多女性就更多優勢，譬如大家都鍾意親近你同你傾偈，或者幫你手做嘢等等

多啲人鍾意，多啲人埋堆，多啲朋友，自然多啲人幫已經係優勢

佢地唔多朋友的，亦唔覺佢地特別多人幫、況且佢地畀人鍾意只係第一眼個感覺同印象，識耐左係另一回事，似係你將所有野都放到太大

手卷(已死)

以為你係樓主sorry

你生係戰亂同落後地區
幾靚都無用

屌 不嬲係咁 洗撚你講?

樣順眼就好 比啲自信 加油

Agger,有塊閪=有部atm

女就係

師兄肯定好有錢 伯母幫你賺左幾多

連登都無靚仔點會知靚仔過得有幾爽

賣相都賣到買到樓 仲要唔係靚

就知靚果d 可以賺到幾多

腿張開

靚仔洗乜賣屎忽
去做promoter人工已經好過你做waiter
立心不良既話去做傳銷氹下師奶買野

兩次？

U Grad骨鵝 看盡光怪陸離眾生相

男人1000蚊包90分鐘揼骨都係1000蚊
男人真係唔好賺

樓主應該岩岩打完針
隆鼻?

咪就係...如果所有靚人都去做ig KOL，出下自拍廣告相就賺到錢嘅話，咁每個KOL嘅競爭就大左，分到嘅錢就少左。
就算而家好多靚人去左做KOL，你睇佢出個POST就有錢收，但其實得幾舊水又話你知咩根本係要做到好top先可以做到全職。

而重點係大把靚人都選擇做普通人打份工，靚人冇普通人咁叻都係升普通人先。唔係否認靚人有著數，但真係唔好放到咁大，而所謂著數都係人情，要還的。最終性格同能力先係搵唔搵到錢嘅關鍵

睇多啲佢嘅相就一啲都唔靚 只係喺dear jane啲mv sell文青上咗位

女會好過男好多

尤其係, 如果腦細係要FACE 既人, 一定有一個花樽係附近

樓下clubhouse做gym
成日見啲有錢師奶搵教練
但唔係幫佢練野
日日係度齋talk
個師奶講自己老公點點點
教練應下咁就穩袋成千蚊一粒鐘

簡稱連登仔

你睇傅X莉就知

講真 只要靚 就算窮到仆街都有有錢人要 肯定唔會窮

我諗呢個關人性事, 不過要相信風水輪流呢樣嘢，行好運個陣恰過我的人都病q咗/係其他地方pk p得比正常情況下慘烈

樓主你淨喺識FF靚人有咩好處。
咁點解你自己唔變靚呢？依家21世紀大把方法。

比左唔少你老母至真

仲要靚仔靚女都係食青春飯，ig kol呢啲錢咪又係最多搵幾年，點會話長做長有，一係就好似你話齋做到最top，或者好似coffee咁捉到條路
靠樣走精面玩唔得耐

你唔知唔代表冇，大把男人做鴨

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

我唔係話冇
我係講真正靚仔果D無需要做
因為唔洗賣屎忽已經好多方法搵錢
做鴨果D都係中中挺挺,又或者需要快錢(假設唔係gay)
就算做雞鴨,靚仔靚女都多D人搵

我覺得係靚女/仔比起普通樣嘅會多啲機遇
係著數好多嘅
但普通樣嘅甚至醜嘅人更加要識得爭取
每人都有好嘅一面 未發掘到姐

點解一定要做雞鴨😔

仇女狗腐皮我做咩

呢個真
公司啲阿姐勁偏心啲後生仔
痴撚線

當然唔係

生得靚又不願做性工作的人大有人在

允儿

女權撚返翻入你老母塊爛臭閪度把啦

吊好中女人靚真係唔同啲架

整得靚都係一種技巧
反面例子:支那網紅

慢慢仇男啦痴線婆

駁唔到

老母生得幾靚但老豆好撚廢
基層家庭

話明係「姿色」型社會、「姿色」型經濟好無？

係女嘅話真係想做ptgf

有d生得唔靚都有毒撚倒貼呢下最on9 又唔係有份屌 有鳩=殘障

On9